單身可以隨時轉工呢樣，淨係呢樣，已經屌打結婚生仔任何一項好處

當然結婚生仔都有佢既着數
但人身自由呢樣野真係冇得妥協
你話蔡加讚呢d level咁冇得講
做唔做都係咁
但普通人，凡夫俗子
無時無刻都係trade off+compromise
利益最大化
最有效槓桿又蝕得最少
一定係單身
如果你有車有樓唔使do
咁當我冇講過
但我只不過係七十億份之一

成日諗呢樣野
就算結婚同意冇細路
都要本身有財力
如果佢轉軚話生
咁都afford得起
就算自己120%肯定
絕育埋
都有好多方法
或者出去玩有意外
都唔會太意外